###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

## 文貴連線澳喜: 新中國聯邦爆料革命的核心武器之一就是媒體,當話說不出去的時候,你不可能幹倒BGY,你不可能保護戰友,你更不可能有足夠的財富維持你的勝利
`2020-08-29 09:19 秘密翻译组` [轉載自GNews](https://gnews.org/zh-hant/323352/)

文貴連線澳喜：而且你爆料革命未來最核心的，新中國聯邦爆料革命，咱的核心武器之一就是媒體，當話說不出去的時候，你不可能幹倒BGY，你不可能保護戰友，你更不可能有足夠的財富維持你的勝利，GTV、Gnews、蓋特永遠是我們的核心武器



By：【秘密翻譯組G-Translators】

0
